終於記得番自己性格係點

係毒撚格 唔想麻煩到人既毒撚格
所以先會咁多野屈埋

唔係

但係記得之後個人會好過啲 感覺到自己似番一個人 似番自己

我小學好勁成日聊女 係經歷